你受個最重嘅一次傷係點

細個係人地屋企玩僕"喱喱" （唔識打)
"喱"左人上格床比捉個條友聽到聲上左黎
之後我心急跳落地下點知kick到 口落地
爆曬牙 流到成地血 送左入急診
之後兩個月都用唔到門牙咬嘢食
好彩個陣未換牙

標題打錯 受過

斷

J

受過傷，先知道要堅強

暗戀一個人兩年 最後佢中意咗我個fd

比人捉住向下跑斜坡跌落地，膝頭對落少少成舊骨突起咗少少
重要冇得即刻睇醫生，因為嗰時去緊中學19CAMP, 唔記得咩地方
痛到拎咗條鎖匙出嚟掉落地下，條鎖匙（個頭圓柱尖尖地果隻）成條彎咗超過30度
最後頂撚咗2日1夜先有得去睇鐵打，痛到痴線

下巴落地 冇打麻醉 縫左三四針

拍戲踢到廢鐵 差d死

仆街

比輕鐵車到
個身斷咗兩節
好彩賠左粒賢者之石比我
最後冇事
但係真係痛撚到就黎死

細個企係房門個位
無為意腳趾公係門下面同地面之間個空隙
一心急閂門就勁大力棚一聲
成個腳甲比道門撞碎左
係 碎曬一塊塊咁
唔敢望隻腳 應該成地血 痛到飛起
第日睇醫生 幫我清理傷口 夾翻曬d指甲碎出黎
btw原來腳甲生翻後個顏色形狀唔同另一隻腳 同埋會硬d, 好神奇

小一係學校後腦撞乒乓波枱角
成頭血 e家條疤都有4-5cm長

好恐怖

細個企係櫈到 平衡唔到隻手落地先
斷 + 碎骨 縫左廿針

救唔返最多做合成獸姐 冇咩嘅

Acl斷左
Mcl撕裂
第一次傷就大傷
以前連拗柴都未試過

我阿媽細個都係咁 不過係跌落門檻度
到宜家下巴都有條疤痕 好彩生得矮根本唔會有人見到

碎骨 由幾高跌落黎先會粉身碎骨？

睇得好撚辛苦

戴綠帽

比車車死左

踢波中場休息果時，隊友條女幫佢抹汗遞水

身上中咗五槍

右手二級燒傷
手臂有一個位三級

我都試過 同你差唔多
但牙好似冇甩，爆咀唇

自己冇，朋友試過細個幫阿媽切菜個時唔小心切左手指公頭5cm落黎

落雨地濕打波 滑倒撞親後腦
係籃底好眼訓痴呆咁坐左兩粒鐘 之後返到樓下唔記得密碼
聽日睇醫生直接留院3日 照到有少少瘀血

1cm 先岩

話說我唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我班FD見到已經笑到Hi Hi
咁佢地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我話:粒LIN有用架??唔向左走向右走係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我就係咁冇左粒LIN

比車撞 要開腦

5cm? 連骨切？？

踩四碌單車貪得意踩勁快
點知炒車 手肘同膝頭爛曬

條臍帶俾人攞剪撚左

成身血

情傷

唔算好高 普通櫈囉
可能細個骨頭脆

一模一樣

小學去旅行果時仆街 仆到要call白車
中一迎新營果時 打打下網球隻腳扭親 搞到要植皮

勿相認

龜頭損左

好痛

me too

屌個post睇到都覺痛

比個fd搶左女神
個fd話幫我溝點知佢自己溝左

叫春返感情台啦

btw，細個睇卡通片見啲角色可以用把遮當降落傘用
之後就有樣學樣係三樓天台(住村屋)跳左落黎
醒返已經係醫院

痴撚線
個post睇到人長期乸埋口臉
睇到臉抽筋

拗柴成個月唔跑得
之前要4個月先跑步唔痛

痴線 巴打你都好撚癲下

咁都冇事

呢個夠痴線

訓左幾耐醫院？

細個跌落黎
膝頭哥甩左舊肉
不過得少少
縫左幾針咁

同朋友猜輸咗 要用枝牙籤塞落腳趾公到 之後一野踢落牆到

係塞係腳甲入面

細個咁高都唔死
樓下有冇嘢？

屌 細細過我都一樣有呢個諗法

目前為止最大傷係成把較剪插左落腳指
仲要好尖

好撚痛啊！

唔夠八米高
跌左落去個花園到 冇啲植物我應該玩完
訓左半個月 算快

同埋把遮真係有少少作用 跌得冇咁勁

你好好彩

腳趾公踢到啲防火門
流左超多血 腳甲仲鬆鬆地
過幾日成塊甩埋 生返塊好細塊同好軟嘅腳甲
之後先慢慢硬返

車婉婉

踩左落個皮帶扣道

入晒

中三試過串柒師兄佢嬲到用膝頭大力頂落我條J度 我痛撚到仆街 返屋企見到個龜頭瘀左幾撻 幾星期先消瘀

中一放學打波 隔離有學校足球隊練波踢左個足球過黎 我幫手執個陣足球隊有條撚頭跑過黎一腳踢落個波度 踢中埋我隻右手 對唔住都無聲 我右手中指第一節骨裂

以前細個個fd玩鋼筋揮出去果下打中左個額頭
爆晒光,返到屋企仲好撚驚,見止左血醫院都冇去

細個個陣喺油站執到隻俾人遺棄既大狗翻黎養
但佢有少少情緒唔穩定
有次細佬d野食俾隻狗食咗 佢就拎藤條打我隻狗
我沖上前擋 結果隻狗發狂咬錯咗我 成隻左手都係血
最後我老母求其倒咗成半支消毒火酒就算
而隻狗就俾我爸送走咗 好掛住佢

如果用腳落底應該骨折姐

利申: 冇讀過bio

睇黎好多人都爆腳甲

痴線返青山啦 上咩連登

他知道，哭是沒有用的。

講還講 下家咪撚貼圖呀

細個係張凳跌咗落牆角之後個頭後腦落地
流咗勁多血入到醫院比畀返藍色嘅布擒住先知道自己入咗醫院仲要feel到個頭有啲凍冰冰嘅野搞緊我原來係比護士縫針勁痛，到而家都唔知發生咩事係屋企人話俾我知我先知原來個頭有忽無左頭髮係咁樣得來

兩年內甩左5次臼，最後要做手術先搞得掂

理應就係細個跳床跌親個鼻撞落枱角縫五針最嚴重
但冇記憶
有記憶應該係一年前跑跑下比人kick跌膝頭狠狠地撞落地下
一整親個下痛到腳震 行唔到
忍左一晚樓梯都行唔到去左睇跌打
話係扭傷韌帶腫左之類
依家間唔中會痛 跪唔到 撳落去都仲會痛
但冇理已經

留名

依個post睇到我成身軟唒 手同腳痺唒 出唔到力

擤鼻涕太用力擤損左個鼻

刮痧定縫針

俾滾水淥親大脾

見唔到玻璃 沖埋去撞頭
係街向後望 一轉頭就頭撞電燈柱
有人打爛玻璃杯 無睇到 踩到一地血
腳指尾勾住梳化腳 痛到甩出黎

9歲渣電單車炒車

比佢狠飛

揸綿羊仔炒車 兩隻腳兩隻手損唒 痛左幾個月 隻腳已經仲有疤

炒車 真係好似做戲咁 係咁播片睇返細個時候既野 之後見到前面好光就醒返

爆頭"聯"針, 不過4針唔係好多姐,係流血傷啲

突然知道比人戴帽 個心好似好似裂左 成年了

細個嗰陣坐人單車尾
落斜時隻腳捲入車碌

上兩星期係碌架床落地下 一落床踩中左個插蘇頭

成個插中左落右腳到 當時第一秒feel到痛

第二秒望返隻腳見到插到可以吊起個插頭

第三秒身體自己意識 冇經大腦就三下抆返出黎

第四秒啲血滴到爸爸聲

第五秒個身已經凍到震

第六秒單腳跳出廳自己急救止血

一訓醒未夠十秒已經發生咁多事

一時之間個腦都load到咁多野

好記得一路止緊血一路凍到係咁打冷震

十五分鐘搞掂哂 仲換好衫出門口返工

隻腳差唔多兩星期先好返

我屌你老母 睇到隻腳縮左一下

踩單車炒車
撞裂左手腕舊骨同移位
做手術

個頭甩咗

溜冰 貪玩 尾指 吊下吊下 差少少就切埋神經就無
當晚下一日係一個等同內定既亞洲杯青年港隊選拔（因為人數=名額） 就咁錯過左
仲話一壞死就要切 好彩依加咩野都無

細個訓訓下教碌咗落床,咁啱有隻唔知咩手辦公仔係地下,成個下巴吉落去,插穿咗,嗰下完全未sense到發生咩事,又上返床訓,跟住老豆出嚟睇吓咩料先發現,仲記得好似成個枕頭都係血,變哂紅色

係油站食緊飯同fd傾計
點知個fd接受唔到自己條女係臭雞呢個事實，仲無啦啦打我
搞到我鼻血一個月流一次
好彩因為咁條女特別照顧左我一個月

爆頭
踩釘
食釘
碌落樓梯

睇標題以為自己去咗感情台
諗多咗